[有圖 慎入] 詭異fb account 背後真相仍然成謎

有冇知道呢個facebook account嘅傳聞或者聽過關於呢個account嘅嘢？
啱啱睇完佢呢一個acc後極度不安
皆因呢個「人」有成二十幾個account
其它仲未夠膽睇
但係呢一個acc啲相同po都好撚詭異好撚恐怖

拉到#1 後半段已經完全封鎖左樓主唔敢再拉落去

總人有人奇撚怪怪架啦

其實冇血腥嘢 有嘅我都遮咗
睇埋佢先 日頭睇ok
真係想討論下

有圖

奇怪同詭異有分別

痴線姐,又唔覺有幾詭異

留

留名, 對依D怪人好有興趣

冇數據睇唔到，返屋企再睇

佢ac入面有啲po我冇擺上嚟
費時bam

你睇睇

好想知背後真相
見連登舊登都冇人講過

好

可能係你個名

個乜乜pow pow好似解過件事

我個名係陳寶珊

啱啱search完冇

真心覺得佢只係痴線

btw呢條片好好笑

諗緊係咪有人案扮佢 定係真係痴線
好似岑晉晴咁

j左 thx

重口味

lm

明明睇過 仲話最後只係因為要玩遊戲而開咁多個ac
不過仍然無辦法解釋佢點解要up咁多血腥圖

老子什麼鬼也不怕

會唔會係有人格分裂嗰啲
跟住每個分裂出嚟嘅人格開咗一個ac

第—幅圖有隻女鬼係中間

咁少圖點分析

講還講

有幾撚詭異啊 如果我專登開個acc玩呢啲野樓主跳傻仔又會留意？

睇曬佢啲po未
睇曬其它ac未

有埋片

一係有精神病 一係就係行為藝術 有乜撚野背後真相啊 毀滅地球啊？

佢都幾多人follow喎

opinion accepted
thank you, next

下...

外國上年八月比較多人討論
冇諗過個ac依家都仲active緊

睇啲圖 果個人似係deep web同埋urban legend 愛好者
但冇咩咁特別

「好想知背後真相」

有啲不安睇完啲圖

你唔認同樓主覺得詭異你大獲啦

成日睇呢啲獵奇片既人係度扮片入面既人既感覺

其實個題目都有講[有圖 慎入]啦
咁都要封咗樓主真係

佢充其量都係二次創作姐..
你話佢自己整啲新野出黎就詭異

下 你有講低個真相咩
痴撚線？source呢？
行為藝術？同伯母做愛都可以話係行為藝術

無知一問 urban legend 係咩

睇咗第一條片 (7個鐘前up)
唔覺有咩咁恐怖

快啲查吓會唔會係咩邪教血祭事件啦

啱呀
不過可摸耳講下urban legend係乜

但問題㩒入嚟見啲圖
唔使 慎入 下話

菲律賓係咁架la

狗估個女係家傭，幫某個痴線鬼佬打工&結婚，後來被殺，個鬼佬目前同條屍一齊住，間唔中會懷緬過去

做乜都錯

都市傳說..

渣ga

唔好直接po相得唔得

此post已完

琴晚kelly鬧得我好岩痴線版

Ok la

原來係咁..
條屍搵返未

iar a españolSorry for not being able to answer them all. There are too many people in my message tray and I will briefly explain them to everyone. To begin I will explain why orie chef is not Real. As it seems, they have spread many stories through which it is spoken that this profile of facebook is cursed or it is very rare that it publishes sadistic things and for some tenebrous ones. This profile and this legend is a complete lie I have had conversations with this profile (images in my previous publication) and when I ask a question she answers me with total normality. It was said that she told you things that can not be understood. but not ... she even told me about the trap music and after I lost the fear she tried to intimidate me even though she did not get it. It is a person who pretends to be pictures of an unknown lady and only tries to cause fear and panic. I set out to help the Philippines and believe me they should no longer be afraid of him. It is absolutely false! I am telling you my experience. Keep sharing this publication so that your country finds out about all this. Love to the beautiful country of filipina

有人話假架喎

sorry

troll

還可以

好似話個女人o係公眾地方登入FB
走果時唔記得logout
結果個account同 d 相俾人拎左黎玩姐

咁個女人真係好撚慘

What?

engrish

有乜野咁詭異 咪痴線婆一個

clickbait alert
唔係點樣引導你地入嚟留言推post

面反光個個真係好撚恐怖加心寒...
今晚實發惡夢

你係咪悶到傻咗

喺佢ac入面一次過睇曬啲相 post 片 仲爽

我依家沖涼出街 你睇咗未

傻人發現案

睇咩

佢個a c

唔得閒

咁你又上連登！

淨係覆你咋

入面有啲用菲律賓文解釋咗

關你撚事咩做下痴線佬都唔撚得

屌 睇到寒左寒

碌落少少有條片 睇到心寒

好不安

佢點用同一個名不停開ac?

咁都俾你見到

user name幾多個重覆都冇問題
account id 先唔可以重覆

人地唔記得pw

成日唔記得facebook密碼姐，冇嘢嘅

係幾撚恐怖

留名

死傻閪冇膽鬼學咩人上連登

是旦啦

乜唔係懷疑glorify咗嘅事先叫urban legend
例如啲人話李小龍一秒幾十拳果啲

呢啲奇怪嘢係urban myth

我都有30幾個FB account

之前睇有個youtube channel有講(唔記得邊個)
有幾個分析
其中一個就係上面有位巴打話唔記得左ac再開
但如果唔記得ac再開點會做到fd
因為都要入返舊ac accept

你理得人

無乜特別姐
邊有血腥

留名 最鍾意睇怪人

似痴線 雖然個家庭樹幾恐怖

點發現呢個acc ?

第一眼以為岑晉晴黎

j咗
btw,撒旦教嗰啲？

屌,巧驚驚

搵埋阿爸阿媽一齊睇丫嘛

More

強貼lm

有冇人夠膽加曬佢每個ac

唔敢睇

夏天睇依啲po最好

個心即刻涼哂

屌你金剛棒阻住晒

正,高質POST留名

實係有咩驚天大陰謀

屌 好撚恐怖

好似話相入面個女人幾年前死左

瞬間變左都市傳說

屌 好撚恐怖，睇到第二張相有兩粒紅點喺隻眼上面已經唔敢睇落去

痴撚左線咪會做埋哩啲野
點解要理解咁多

南亞人好中意睇呢d奇怪野

恐怖谷

較光左都睇唔出係咩黎

有張係人手唔知攬住D乜
好似後面有個人攬住咁
有張似奪命狂呼條友咁舉住把刀
最後一張睇唔到

返去溫 DSE 啦

左下角嗰張相好得意

廢撚到

佢講過架但唔係好記得點解
好似話因為無人同佢玩fb game升lv升得好慢所以開咁多個av
好似係

寒一寒 有理由相信多重人格 每個人格開一個fb

大驚小怪 你試吓去fb search 洗讚小鴨鴨 你會發現呢個神秘組織 係冇任何資料 但平均每3個mk 仔/妹 就有1個係成員

好眼力

都市傳奇
利申直譯

擺明係POSTER啦
如果堅係女鬼,今晚過黎搵我啦
幾靚女

又block 一堆弱智仔

圖3答案係咪拎火點燈

劉明一身蟻

大家好 我係Professor Pow Pow

屌你
越下邊越恐怖

跪求Professor Pow Pow能夠抽出你寶貴嘅時間幫我地解碼

睇夜媽媽碌到去女人個到已經好驚 仲要手殘禁左落去放大左 。。。。。

完全封鎖左樓主

小學生上乜鳩連登

最奇怪係果個女人對眼
睇到心都寒